【一人一個】單戀暗戀時會做既瘋狂野

1. 睇哂IG所有post, 分析埋最常like及留言既acc, 從而推斷該人與目標對象既關係

2. 臨訓前幻想各種與目標對象既親密行為

3. 會瘋狂check whatsapp/fb online 時間，從而推斷目標對象既生活作息

4. 每次與目標對象text交流，情緒都會大喜大悲：
—藍剔為大悲；
—對方回覆幾個msg為大喜

叫春

On whatsapp係為咗睇佢last seen
撞正佢online會望到佢off為止

進階版

當目標對象係男/女神或有知名度人士時：

*1. 會瘋狂Google Search各大新聞/媒體/YouTube 去搜尋目標對象蹤影，然後將所得資訊用簿寫低

*2. 會收集一切與目標對象有關既報導/雜誌

*3. 養成cross-check 資料既習慣，從各大媒體不同的報導中交叉比對、辨證資訊真偽

5. 一遇上目標對象online, 會瘋狂FF對方其實係text自己，然後大腦高速轉動諗應該如何回覆，但其實對方根本完全沒有text你的打算

死變態

不斷聽果首當日認識佢而鍾意左既歌
一播就諗起佢
單曲循環可以一個月播左百幾次
每日返工放工都聽
懷疑緊自己係咪有病

好想見到佢online
但見到佢online又唔係text自己 又會心諗佢究竟同邊個text緊

讀書個陣

每日行去接佢返學放學
連埋行去佢屋企段路 都每日行左兩個鐘。

隨傳隨到
考試前一日都同佢出街9 hea

自己慳埋所有錢都拎黎買野比佢

當兵六年

好變態

起底

6. 會將身邊發生既所有事，自動與目標對象既回憶（或單方面FF既共同回憶）連結，然後將其放至無限大

係同佢個chatroom到打千字文
但永遠都唔會有send出去嘅一日

樓豬睇睇醫生好

趁佢瞓覺放碌鳩屌入去
利申：坐咗廿年監

係咁周圍save佢啲相cap佢啲相
有時拎埋黎做wall paper

咁跟住呢？

會留意佢行蹤 撞佢扮偶遇

直接搵佢囉 咁佢係連登係點